其實fufu都唔算靚 點解會有人買相？

有咩特別

會除底褲

真定假

樓豬最靚

買都買日本妹啦

7

日本妹屌打曬所有港女

FuFu五官幾精緻, 好難話佢唔靚

香港女仔黎講算幾好 係冇波姐

無圖講咩都得啦

香港女仔無波係通病黎

邊個FUFU

細個真係特別靚 如果佢細個識諗早啲開始賣 依家應該買到幾層樓了

細個就靚，而家個樣奇奇怪怪

細個咩樣圖plz

你去佢IG錄到最低睇
佢靚到啲同學同佢合照佢好似公處緊人咁

loop完 塊面長左 睇落老左

笑左，咁都話唔靚，比你屌咪又係爭住屌

不過冇波

email都有人買啦

如果我有得屌 肯定要中出7連發

做乜9呀